# Python Backend Homework #1

## Tasks
- [x]  Cклонировать из гита шаблон (ссылка на следующем слайде)
- [x]  Подключить базу данных, создать в ней модель пользователя и зарегистрировать ее в админке
- [x]  Создать и запустить телеграмм бота, который по команде /start будет сохранять информацию о пользователе в базу
- [x]  Написать команду /set_phone, которая сохранит в базе номер телефона пользователя. Необходимо также заблокировать пользователю доступ ко всем командам (кроме /start и /set_phone), пока его номер телефона не заполнен
- [x]  Добавить боту команду /me, которая вернет пользователю информацию о нем
- [x]  Добавить эндпоинт /me, который вернет ту же информацию о пользователе через http запрос

## Instruction

Команда для запуска бота - ```run_bot```
